[ios/PC]グラブル granbluefantasy [166] 班比世界第一

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:
自己睇啦撚樣

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

姐姐世界第一

肥蒞講係

基黎講你都係

慢慢整你嘅肉彈戰車啦

我整女教皇

咪撚污染我wifi

難得同扶清同一陣線

召喚企

？

我整女帝

女教皇得意d

gbf5周年刺激日圓升值至近1個月高位

我aim水兩隻同惡魔 應該玩到兩年

爭一粒金月就搞掂個水盤

想整death醬

係咪女人

Now?

no

光暗係世界級難整

我就係諗緊返工點打
幾點

now 冇野做

9 may be

夠未

扶總轉隻卜出黎用下

原來轉世上限分升到3萬

有冇參考

3波3琴

點跟

超得

冇得超4次

轉左

想問下除左多人戰之外仲有冇辦法拎到呢粒野，差十幾粒，又冇乜人開場

ubarn

自己共鬥開一車

kmr好似想暗繼續行背水咁 好好笑 到底把d天係做乜

未打到

對衝世界第一

聽日試試thx

同埋我想問埋
自己突鹹魚去用人地章魚
定係自己章魚去用人地鹹魚好

用完 tks

我有d睇唔透

屌你老母

分別唔大
睇你好友邊樣方便你

Baba思考領域

最好梗係both
除非你特登剷人add過 如果唔係水果版亂到九彩

可以整魚先方便d但我唔會餵晶俾魚 我都係自食仲爭一個超得

Y r 白紙都屌

5g 屌左先

Y唔黎r團分今日星期一

開唔開埋u 我打下分

Ok

冇隊打 好麻煩

ccb497

洗唔洗200

zzk

2019仲有人報職

俾課長整哂2套隨時轉換

收到！

咁你整好未

六刀仙人 神父

到底用方點跑得快過普 想學

瘋狂f5

你土跑得快過我

土U劍 土六道劍
準備好星爆了

一劍一刀wo ching

我咖哩棒+天羽

斬斬斬=真星爆

咁神盾刀頂住先

個把雙手刀黎

G塔兩手拎10把都得

幾時送十抽卷

舊雞event嗰陣

你地講緊新職業？

買皮咪送10抽 買超又有10抽 仲想點

工房個陣有送十抽卷

爸爸short左

點打工口珠

一拳

無玩水隊
不過準備超水龍

乜有得唔玩?

農廿粒珠就已經跌兩琴

我得隻尤達大師
可以點玩

.gun

已經f5得多過土

都係要玩晒6屬

要再瘋狂d

換埋電莖keyboard加mouse

而我只係想打夠珠然後換個3突琴終撚咗佢

at果陣拳王一拳走人

見人話老屎忽可能會跌精 咁都幾合理

性價比好低 土f5少d但打多d
不過自發唔做70無人肯做就是旦

唔撚係掛

可能jer

我覺得佢最多跌4萬分舊嘢

如果會跌咁成件事合理好多

果粒唔係話古戰有得換咩

都仆街啦

佢跌精都唔好諗得咁多 當佢1場1粒金箱 1粒紅箱 你依家有幾多usb 佢有6屬wo

哦呢個精 嚇撚死我以為金鋼

係
法哥咁有米緊係乜柒都跌

醒未

可能係n好似石片咁出

咁好ok

我覺得咁都幾合理 依家200真係天文數字

分分鐘柱都有得跌

柱我又覺得冇

即刻覺得有d希望

估下jer 不過依個估得幾合理

似baba會做既野

係 起碼卡左你依個月先 之後再比希望你

屌3個琴

仆街個新料我打左半粒鐘得7粒 要50粒

張卷留返換其他野啦

咪話輪盤完用蒼光換算

換

屌你我打左成個禮拜先一個半個

留黎換天C果D 肯定有新野 依個又唔急

唔G換乜好

檢討下

擺下先 仲有成年

會變臭

下個月用榮換多個琴算

跟完車阿卡好眼訓
又唔訓得

我淨係跟過兩次 同跟大巴車冇乜分別

仲有12日開上限 4日1rk岩岩好

諗緊張卷換多個土斧

換咁多做乜

單邊魚

你而家4斧

都話是我偶像 我呢刀主火 都是單刀赴會

不了

3ja
之後d榮都無野換 可能都換埋斧

1個鐘17粒 咁都仲接受到

我準備超龍 都是為左刷火 佢已經無火可刷

其實kai都幾靚仔

古戰:

發覺我哋愈蒞愈mean

地？

你咋嘛

sor 係你哋

小妹新手友善大使

點解高登會咁有耐心答問題

你尋晚係咁屌鳩新手

我教佢地佢地都唔理我

佢發情期

冇屌
友善指導佢去睇男清同佢個FD嘅心血結晶

你果d無幾個學到

唔係屌人就博屌

我貼撚哂地

月球塊地牙

@男清

你寸佢地咋嘛

好似你串我地咁

得你串我 我唔會串人

叫佢解釋下上面張圖咩意思

我表達佢真係唔識 等你地D新手之友教下人

真係膠都廢事畀

我有戒課同暗天教我打gbf
仲有咩好怕！

我以前都無咁mean,會講唔該又會好耐心咁聽教聽話

app台老西法係咁

法清教你屌c眼

朱古力香蕉

我大佬係apps台性得fun

Who

幾時先可以200rank

200rank有乜特別

入唔到2.0車

行出去都威d

エウロペ３０連２２５down 十天極みスキン禁止

清bp跌琴 笑4

跟6連車得支杖

清BP出濕槍,又唔見D琴咁而出

究竟d有幾百粒粒子既人係咩感覺

加油 我15碌杖

@boss

有雪3碌鳩

入唔到車又紗唔過工口推

其實究竟邊個係boss？

my boss

我問邊個你老豆 你答我係你爸爸

boss都唔識好打有限

11月開始挽 未請教

佢有369

gbf dai lo 刀ng sick

有三碌鳩？巴閉得過扶他？

我忍受唔到gbf post有人唔識boss

我只係識企神

我戒課巴

你含雞巴

基夠未

用土隊農唔好

你土隊準m到咪土隊

一個月一金 一年就有12金

之前跟車都頭6
農完4琴都黎 唔打啦

4琴

新手留名

佢火農6屬wo

細聲啲

唔得

挖打c哇鋼大木

condom?

步向6周年的第2天，仍然沒有金

企哭ky假慈悲

🐧😭😒😒😒

我踏入6周年都未有金

未來人

我呢邊2020年你唔係？

我唔係2020年gbf風普刃屌打5屬未

街角風晶潮文仲日日俾人貼緊

萌新唔知超咩好

等軍神落地讓你們知道什麼叫殘忍

利申又有3鋼準備玩多粒波

差一鋼10金月先夠2把kai

小妹決定買晒2卷百合friends

又小妹

有波無狗

lm

毒撚無日本fd

無波有狗

男人梗係無波

小妹蘿莉未發育jer

我突得1粒波咋

為咗班比all in闇解

準備all in

條jer未發育

你見過

all
我轉完呢個月盤準備突軍神

唔出俾你

好
再儲耐d

Ho moon

珍

想咸

twitter開始少左好多225賞金獵人

多左場

阻住我搵食

啊啊啊班比呀呀呀

派粒膠以為自己巧威威

基佬呢排人格出左少少問題

有9妹真係

仲差24個朽琴,好想用銀換晒佢,反正光劍都唔急

昏睡紅茶？

啊啊啊ヴァンピ呀呀呀

近排呢到班人特別癲

唔夠你買肥豬肉寫真蒞打丁咁癲

收皮

係咪9點

風主神玩家就快理智完全蒸發

見人話台慶講左植田係風屬?

唔係 沖個涼先

無聽到

反正就出

點解你地講到打神盾隻9冇終都同終左一樣咁

都係要佢個訓再係咁A

要睡姦jer
藍色雀仔都唔會有時間開其他技

1.0 2.0 2條女都一齊睡姦

小妹都沖涼算

沖完

U巴放置狗死全家

聽日啦
小妹想瞓了

9半就訓

係咪打 我黎

開兩回?
10點想出門口

我打左 淨係打你果場

開場先

想我打定70

睇你 4754CF

又真係無人

比班放置狗搞彎哂

solo啦

咁幫我打一場先啦

東山老母

唔係小野友樹咩屌

以後唔笑企

?

又就快到必召既季節

唔抽了 無得揀屬

以前無得揀屬你都會抽

而家無課金

有得揀屬課唔課

真 有冇人幫手 差4粒usb

係我既律c黎之前我係唔會答你問題

黎左

幫手理超

點解冇龍女

usb baba又話故事會加

搞緊姬唔得閒

有冇巴打想打u巴 我想自發

唔係太勁不過可以打

我耐無打不過可以打場

屌 柒左

都係自發比你地打算 uhl車 175炒左粉

歐佬跑輸方陣唔kai針

車都175

得罪講句你唔係輸方陣係輸土天

大把開場料 是旦

77D24C 主弱無石

好人好姐唔會打車 你預左打車=伏就得

我柒左打得太快 15%禁左落去 不過都算 個車都冇乜人有卜

幫我打 晏晝唔記得開

打得太快

ok

明明主神同貴族都齊咁濟
點解條死基佬唔黎我隻船

係咁reload果種

CF2761

終於買左個新帳。依家衝到30關。 想停一停打其他。 近排有冇event 可以打？

點解天空係藍色

阿卡見到有條友叫新山王 225rank

不過係咪假野黎 打得好慢

頭先個ching係咪打左

係咪有得放置UHL

你都差唔多應該要識打啦下話

應該要快過我

今日打d u一粒銀天都無

我覺得黑風仲易出過HLU

都係睇住個表打?

幫我打未

隊火好廢唔係好想打風

個新山王飄忽到

WHY呀

你開我幫你膀利信

mo第二份快樂

用呀絲娜

用jor

其實又唔係好廢但5g點咁
爭隻火天

2lai隊火solo到u未

反正無野做都係去打下黑風

過左50冇兩下dis?

爭個上限

差少少jer

呢到有冇人一隻天司都無，唔計雙子

咪我

自己有果d就唔計你玩晒啦

我有最仁個隻

雙子唔加上限 唔計

呢到有冇人一隻主神都無，唔計狗嬲

呢度有無人一把限武都無 唔計光

光先叫限

19濕先叫濕

岩

咁打

A F5

打咩

UHL

入U拳既話應該換走一隻爪,定係換走把巴武

換巴武啦 兩杖夠血

新手想準備打23號六道
有咩要注意？

牙腸都玩得幾快

勁到車尾燈都睇唔到

屌D風兔我唔小心拆晒無留到2隻

屌你老母我藍髮超西g塔你憑咩

組腸咁勁
我玩咁耐先一杖

望到都唔開胃 快d開花san

metoo

me3

我剩係升開暗同光
其他四屬分分鐘盤都砌唔滿

2.0平鋪定突好？平鋪會換走技10土劍

新人覺得000劇情好滾動

快過我6人打

冇水隊點打路

d黑風場見到都唔開胃 點打

話撚知佢 入去跑個煙花 放完auto

打左兩日黑風感覺都ok 195up 都有3-4個煙花

街D人都幾渣下

係 基本上一場唔計自己得一個有10

可唔可以俾人FILTER左自發放置佢

請問下咁多位
有一同狗 到底超水波定龍女好?
手上0波只得2卡劍

龍女 但你買完睇埋31號前抽到咩先

波一個月一次
龍女半年一次

唔該你
呢排忙自己又好冇記性 好驚唔記得換

驚唔記得咁過完月中同泳衣就換

無銀天

我呢D廢人都成日M
街場D黑風做乜事

我開場比你打

NO

笑笑笑

我都場場m 係得個aaa同因幡乜9我打唔贏

聽日早D打

Hea打算

呢隻羊咩pose黎？ sr?

我無添

係

呢個225中国人我都打唔贏 2分半場打多我40幾萬

原來30
Anyway

希望聽日有銀天

居然唔齊sr神jer

唔知點解無羊 我係咪miss左一年

禾得兩隻

淨MISS一年既話上次3揀1應該補到
所以你MISS兩年

唔記得是旦 反正無狗sr已經係缺憾

yes
baba孤9寒

新手唔明有野想請問下咁多位巴打

遊戲畫面下面有一堆位黑左 想請問下有冇得設定返拉長個畫面？

感覺好怪

手機型號係Iphone X

Multi果陣下面仲有野

知唔知轉咩pool

on9 有冇咁快

典解人地日文咁好

召up?

你有zzk翻譯

用spark換果五隻野無隻係水屬.....

擺到明恰我架姐

救番起身會回哂13滴
加速都只係會扣2滴

1層

13層

每款打一把夠
打材料換突滿一把
跌都唔駛跌

連續高潮2日

dllm

日日有虹

睇我月中pool高潮 連抽兩井

留返轉pool先抽
我要抽土天

幾時會再有狗可以井？
宜家想做水

2020

咸左

整唔整5琴1鍵風好

依家好似好易打咁

不過又出新關

應唔應該全力衝event 到900萬榮譽？

我每場都係8千左右。 到900萬好似有舊鐵送

呀仆街琴日唔記得打天C

抵 mk出去食飯

咦依家無限打

？ 我每日兩場？

Vampi幾時實裝

點解而家好似除左我之外D人都打得好快, 痴線
我F5 完又有70CUT 又就再A出去
淨記住75 50 40 15 要嘲/100% CUT咁行

勁低分得4/50萬

我都係得4-50萬

我少過40萬

我10萬

我4萬

係咩 我打果陣佢冇話限幾多次既

我都係2場

我4千

全部死MK

打完兩場就有

佢地鳩up
我有圖為證

我實信你GA~

OK

打埋呢車貼圖以證我清白

想問下大佬們 如果今日出泳6 ALL IN 井好 定留月底井神將 目標 猴

睇埋植田咩料先囉
等陣又龍女級

今日召up

中土天司了

我今日免費抽中平胸軍神咸魚jer魚

點解你正ac都唔玩但學人玩分身

手痕用黎試運

試到了 感覺如何

絕好調

巫山戲

良週末

超能力打麻雀 好有趣那個 植田?

五月蠅

見人話依家2.0同1.0差唔多咁易出

我昨日連續5場紅箱 軍神 毛都無條

邊有咁誇

無咁誇我覺得 不過的確係易左
覺得俾人撚狗

5g

見人話打Twitter一晚終一把

尋晚忍唔住性慾左フラウ
又要返去火路

公道d講 1.0既話咁打一晚唔止終一把

下次古戰老屎忽係咪得番十天優勢

1.0巡個島都幾把
2.0肯定冇

十臀

我日日巡高達成個禮拜冇火刀

無優勢了

我都想知點算 十天又咁易整

有拳杖

一次古兩隻

俾新手屌打

有兩隻果d整一隻都唔差得多

唔知乜事場場都無角

見到大巴Twitter有條友re post左8個都仲po緊 都係晏少少先開

jer係乜野黎

壞壞地

個RAID

咪Jer

Jer 刀5sick

好打極有限

神父你個盤是米就是咁?

my dream car!

Dim gun

Wa

多謝課長令我有機打

係 好撚勁 幾時carry

課長

老屎忽有冇水光組團開荒

想john

我諗高難都係要卡劍

有

係佢個盤

大土屬又被欺凌

Carry

幫我打

主弱置

劍就得兩把 到時睇下點

夠啦

應該係我依d做副屬自唔洗卡

我四牛冇統 冇EX武器

30連

連戰ex唔用？

6限仙人

好想要牛刀呀！！！！

開荒完法哥教我打ok?

做火力配置

你可以19濕 我會放大巴配合

放終提配合勁d

大巴依家有埋上限應該配合得好d

唔帶濕了

等有3碌鳩同團友開完帶我地打幾轉應該就ok

終於肯carry我地

佢睬你都傻

我地出料佢應該肯打啦

我團大佬都係2卡打uhl

冇得用劍豪打奧義流冇連會收皮

果把野我0突
btw依家個盤其實都廢廢地

我9人馬弓打uhl

係 佢好似都係用c巴

你有快樂唔用武都打得贏

未整虛空槍tim

依家用兔=拖慢成隊節奏

扶他升夠rank未
車尾燈都睇唔到

大佬1日72小時你點會睇到

升多3rk咪唔升

你係咪幾條友輪班玩嫁

我同條女輪住玩

大佬係咪日日踢24小時罐

我依家開始踢24小時即刻225啦

6個鐘已經1rk

你而家先問

招人幫我踢罐

水用c巴達係咪用U槍主手?

應該係最好選擇 如果你有既話

最好一定係基扑

好耐無聽過呢個名

轉pool未
個高潮準備左成日好想射

你仲有召缺咩

其實用咩都差唔多 又唔係等個奧效果開飯

我有

屌想突召武水弓但冇水晶
盒果d全部唔拆得

我0天屎

我無人馬波

我等開飯

希望開荒可以用兔

任奶嫁喎

希望開荒可以用水

唔想解呢把雖然攻刃量好高

用9人馬弓狗嬲開荒

水一拳狗
平日奶關用唔著
你活動都可以用黎秒所有boss HL例外

你係狗

9把土守護受唔受

我3波3琴玄武斧

好今晚j小鳥

開荒唔係光就水啦應該 除非真係六屬六血要6天人

見過人地極限盤可以1900
打光屬

上次生放隻boss識變形變屬
到時唔奇啦

想快d 2020年

我都覺 但咁都幾難組隊

連不可消都消埋

我六屬2.0畢業 希望到時有組

巴路5突黎緊
講究平衡既丁召幾時終

好中二
到時洗唔洗出不不可消去抵抗消不可消

Gbf黎講 佢終解效果要係六屬攻刃全適用 咁先有得玩

火2.0有乜用

Pad?

1.5 4捨5入

今年樹枝唔終解，又要等下年

咪又係水光 唔通要d火土暗撚企係度等變形打一條血又繼續企

由此可見隻驚得兩隻屬

如果有耐性咁點好

Jk武係時候要終解

到時可能又一街光方場
利申光方

當堅守暗流既

基卜辣殺黎

風堅守

唔會啦

Boss你到時教我打花清ok?

見人好撚勁

打基佬

隻抽？

想知到時班了兒八八點開場

真係要講石油都係咖哩棒>基

即係無得搞佢?用PC試過玩下面係無野

我都有咖哩棒

暗果把有神威
風果把得剎那垃圾黎

你有朱古力蕉

係 射d熱朱古力出黎

六屬堅守王征

好似冇
pc都係咁架

Carry未

咖哩捧其實勁在啲咩

追傷

...無咁多月換...

整左刀同劍only
可以整槍

整槍都唔一定整水屬

係一定唔

我仲用緊

奧義好撚大力

咁打夠銀天先算
整左風劍 暗刀

成為有兩把刷子的男人

左天羽右咖哩 星爆氣流斬

U巴少貢過50萬既人係咩心態牙

句野係我問緊我自己

抽角拎月好過

咁你係咩心態

屌你屎眼心態

真

抽到光豆丁

死基佬

有兩個打得起第4開始冇50萬都唔出奇 唔知有咩好講

未開場之前我覺得自己係天選之人
freerider有金出
完場後事實上只係開場比人掘金

今個星期內出金既我用黎終7

咁無lu

禮拜日又冇工開
想做重課狗都唔得

想要神石 唯有忍手

想要咸魚

我今晚中埋

我屌你老母

freeride果part冇講錯喎

我今晚中風

真係咁易出咩

出條撚

岩岩諗住開U無啦啦個經理番黎 嚇撚死我

你職位大過佢

係 我大rector

即刻揪出黎

比法清幫你解決

咁易出就個個都成身天人盤啦

主弱智

做乜又成堆弱置

我成身天人

前排兩十天
神將夾中間
後排兩十腎

24小時都充滿住主弱智

暗:

十賢十天加埋神將都係得三隻
神將仲要未出

咪畀咗5把限你玩

其實個盤都幾勁 係d人唔生性 同光差唔多

Want da u

R天司有粒子

r which天司

打完又無粒又無銀又無金

得40萬分想咸

街邊見到火天諗住清下bp

我4億

難出過金

Thx 角

why我冇

咁我寧願要金

又冇

主弱置我屌你老母
利申今日打左

我今日都自發全滅

我都打左

主弱

嘩賣到四月一

可以抽到盡先超
Baba

玩左一日，覺得幾好玩

想課金買5週年包，見佢有得自選SSR角色

想請問有冇邊幾隻最值得推薦優先拎?(好似仲有分限定唔限定)
定係跟返Gamewith介紹 最優先換個幾隻就可以?

baba

買左ac先好超

抽晒免費先好超

same same

我都想入坑，請問各位大哥有無新手帳推薦，邊幾隻寵好用

AC唔買啦 由佢

免費抽係唔係即係而家抽輪盤個隻?

提多次，你用買3-4次超得既野，拎黎買過個account 一定多野過你自己由0開始玩十倍

如果買帳號都係淘寶? 定8591

唔買acc後悔十萬年

我自開

如果你真係想認真玩落去
買ac啦
唔係你以後每次課都會後悔無買ac
我就是失敗的例子 哈

discord一定最平沒有之一

discord>淘寶>rmt/8591

不如版頭教埋人去邊到買首抽啦

多謝咁多位巴打既意見

等我上網睇下帳號幾錢先

但我本身已經申請左個モバゲー綁定左帳號

有冇得刪除左佢? 定係一定要開新モバゲーAC?

求DC

後悔無狗多d

咁都好D 唔洗重新申請

謝謝

有冇老屎忽可以帶人輕鬆打共鬥6-2

識玩一定由0開始
屌人地用過嘅ac接受唔到

agger

有得揀邊個想要二手閪
利申食咗班比隻豬

前半麻後半氣絕
終極工具人
老屎忽先玩到

人地將個西包裝得好啲再賣俾我屌，都係一手西黎

我1

無春麗

其實無屌過
只係d人幫你將條女養好整埋容
再比你破個處

我得櫻

幫個閪整好容

自開+1

自開正傻鳩

開阿波羅30連既咩心態
比水狗秒哂

你傻鳩

肥閪定整容雞 我一定屌整容雞

R粒珠jer

肥閪整容雞

花清寫真集

肥婆jerjer 肥閪二才？

花清大滿足

真係買

邊隻係春麗

重同佢條女一齊睇

問多句，如果課金買5週年包，係咪拎限定角優先過非限?

等完左輪盤先買

咪春麗

原來你都有份睇 派乜膠

乜有d咁既野

屌純情百合古泥牙定bitch大jer
諗極都唔知邊個hole

再嘈睇埋你

春麗咪春麗
扮咩00後

重有拳王skin

g塔

我可以同你講大jer真係好撚柒勁

到4月2日先諗

限>季限

普平時2~3個月都有得超

我知有拳王skin但係唔知有出隻人

Yes
普通角可以等多3個月再超

火個隻拳牛妹 唔記得咩名

笑what

想開心啲笑下都唔畀

你今晚搵花清開心下

隊土劍豪冇乜feel

睇完肥婆咁撚開心做wt

認真討論gbf

有咩好討論

無肥閪係爭d

即係呢堆?

你地有冇話最推薦邊隻先，定係睇喜好優先?

扶總整肉彈戰車是否基佬

我天司得女人

過左4月2號無龍女果d會俾人笑

小妹日日都畀大佬笑

我都係自開

不要再説

你重課狗唔計

啱

今晚想開場UHL試打,有無人同我傻?

幾點

佢唔喺到嗰陣

真打我得閒實陪你 放置就不了

我又打

係度既可以幫

Same

想要主神早知換隻假既

我後悔左一年

火主神換d天劍
意pm

玩方咪算

玩魚咪算

9點半左右?但第一次我驚好易勝利信

打得預咗啦

我魂初弒果時好似無勝利信
不過唔撚敢郁

點解我無

你唔show畀我知咪得
好似某望基咁就不了

我第一次95就比人噴火滅左
試左10次8次自發先識打到最尾

我第一次同班撚屌舊團友打

有得比我做超西未

我都做

又話覺得自己打唔到

玩到80lv未跌過神威劍係咪正常

你唔係淨係打光方升rank都正常

試下

基本上淨係打光暗方同細巴
換都換左3把了

唔畀基佬試

咁你冇得試

扶總：你打得唔夠多

睇唔睇到po名係乜

畀多16個金月 70個銀月同12把d天劍我就可以玩闇

小鹿斑比

君二穴鹿角大滿足

貴樣司眼一杯

點解唔10號開皮quest
悶到

原來我係差50粒銀天
點算巧

打黑風放置

唔想打咪連續開10日丁
好易jer

50m貢已經係極限了

我5日丁都打唔到

叫花清幫你打

我打u打夠36萬就收手 2lai勁到

收爹

多我成10萬

悶到上高登
佢個介面點解重係咁難用

去教精gbf post?

101有咩新野可以打
唔想成世打光暗方

不爽不要用

我1m都打唔到

fuwafuwa既中文係咩

比人呃左 可以食一次水

唔g你想形容乜

pancake

Btw你google 都得啦

google唔到

甘くて美味しい

課就有

冇果種fuwafuwa既感覺

係就好

150金月

蓬蓬鬆鬆

你課唔夠姐

仲有ギリギリ我都想g中文係咩

一陣召UP就知我條路點行

掹掹緊 啱啱好 barely

啱 反省緊

好似唔夠果種去到盡既感覺

係好難譯

好想再fuwafuwa

同女去

同企去

等一下 我有老公

玩唔到

玩咩

gbf

囡

入唔到場

個超呢

收到4000蚊sms
波哥支助我買linksmate

變左3BP
咩事

死ser on999X10000

討滅又得返一屬
半減都唔見埋

Baba見我悶準備早一個禮拜開新皮

我覺得要賠ffg

爸爸曲線派石 用心良苦

Out la
而家應該賠玉碎

100光精得唔得

而家抽野先

玉碎加自選屬精200

好似好大獲 re左幾日 塔羅shop冇左d野

派石了

我仲未入得返

我入到game但係入唔到場

時光機

個POOL係風UP SOSAD

佢re咗我12把d天劍
點算

MAIN了

執柒左

變左maintain

佢re咗我12把牛刀
點算

Baba想借d易派石俾我？

逼我做野

派金派玉碎

一齊投訴

抽下軍神先

側側搏抽左30抽風pool

等我仲開左水滴

我屌

如果我頭先入到我都抽

迫人古戰換

唔駛整了

又冇得換金 真係煩到仆街

夠料先換一次 平時照換晶

打lol算

爸爸應該估唔到咁快有人整到十腎

唔係又改料下話

真係有人換到幾粒咩

我換左1甩

爸爸仲唔囉走佢地D魚強

應該唔會啦

無事無幹都收皮

有幾多痴線佬整到先得架

曲線派石

派金派晶派玉碎派100抽

派多個限超

我唔貪心
直接d天劍 x 12就得

好👌

我牛刀x24

唔派畀基佬

咁你無 慘

我菲莉琴x36

你bba 48算啦

順手俾個十天quest黎挑戰下啦 好悶

Akb48

唔得
我未極

bba48手

呢到d人咁貪心嘅

我噚日嗰3琴同埋今日嗰粒粒子係咪都會唔見埋

仲有g塔

一有回溯都唔會好得去邊

姫㙮出咗黑化skin之後一定會多咗好多惡墮扶他本好興奮

7點

扶他不了

屌你我個高潮仲要遲一個鐘先射

有輪盤 最高可以中100抽
同埋活動最後一日另外送100抽

錯post

咁唔差在黎多次生放送送多次

it狗返工打飛機禁錯掣

係喎

要派井啦

黑尾清話要認真打u 個ser就收皮
代表乜

入到

MY POWER POWERFUL

點解我一直都玩到

Check下個琴先

共鬥房唔開道具咩心態

On9

洗唔洗再送多次個server入廠
好古怪喎

開住黎執

等執

Gay佬扑嘢，猜一物

法清去秒佢未

仆街,佢一來一回咁搞個井reset咗兩次

gay扑fantasy

等緊必神石time

暴君扣血上限變70%
乜有人會裝3把以上咩

仆街敵對心down set到唔會變0
炒飯變垃圾

之前D人係度玩1血

誰得

30連1金月

咩黎

中左垃圾

係咪綠毛怪之後一定接紅毛
連續兩日都咁

睇神父SOLO黑提

Dllm

連續2日2ssr 正pk

唔好搵佢打法gor

咁又唔得 我老死黎

有章魚有咸魚突邊個先？

亞古

但都係冇水碎
得隻風土雞同te

我都冇

ching curry左我

1000